\documentclass[a4paper,11pt,english,french]{report}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{url}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[acronym,automake]{glossaries}
\usepackage{parskip}
\usepackage{babel}
\usepackage{listings}
\usepackage{newunicodechar}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{titling}
\usepackage[export]{adjustbox}

\newunicodechar{·}{\kern-.25em\textperiodcentered\kern-.25em}
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
\graphicspath{ {./schemas/}{./images/} }

\title{Projet de Fin d'Études \\ \large Nouvelle infrastructure}
\author{Hugo Renard}
\date{2 juillet 2021}

\pretitle{
  \begin{figure}[t]   
    \begin{minipage}{0.5\textwidth}
      \includegraphics[height=0.125\textheight,left]{cesi.jpg}
    \end{minipage}\hfill
    \begin{minipage}{0.5\textwidth}
      \includegraphics[height=0.125\textheight,right]{indiehosters-full.png}
    \end{minipage}
  \end{figure}
  \begin{center}
  \LARGE
}

\posttitle{
  \\\normalsize
  \vspace{10mm}
  Formation pilotée par Samir Ouchani, au CESI d'Aix-en-Provence.\\
  Stage effectué chez IndieHosters, à distance, supervisé par Pierre Ozoux.\\
  \footnotesize Diffusion libre.
  \end{center}
}

\makeglossaries
\include{commun/glossaire.tex}

\begin{document}

\maketitle

\include{rapport/resume.tex}

\tableofcontents
\listoffigures
% \listoftables

\include{rapport/contexte.tex}
\include{rapport/projet.tex}
\include{rapport/analyse.tex}
\include{rapport/solution.tex}
\include{rapport/bilan.tex}


\begin{appendix}
  \include{rapport/code_social.tex}
  \include{rapport/architecture_k8s.tex}
\end{appendix}

\printglossaries

\end{document}